好記得呢一晚 瞓都瞓唔著

返唔到轉頭啦 我已經認咗輸 對唔住手足 義士

好多人成日咁樣講 話乜嘢condom, 乜嘢唔理佢哋

現實係we can't beat them

臨場止蝕啦各位

我無資格講光復香港，但希望有一日可以

屌我啦

一年了，場運動到底改變咗你啲咩？

巴打睇你已經放負左好耐
比個擁抱你
攬攬

大家都係人，總會有灰心既時候
不過唔驚，有香港幾百萬人同你一齊

sing hallelujah to the lord

光復香港

呢一年，基本上 晚晚都訓唔著